香港有英國變種病毒,澳門無,已經輸咗了......

由頭輸到宜家

香港人唔鍾愛輸㗎

明明輸都要講到贏咁

澳門點解冇葡萄牙變種病毒

因為香港渣

五毛又開工啦

［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

祖國變種病毒